let questions = [
    {
        num: 1,
        question: "ูุง ุงุณู ุงูุนุงูู ุงููุตุฑู ุงูุญุงุตู ุนูู ุฌุงุฆุฒุฉ ููุจูุ",
        answer: "ุฃุญูุฏ ุฒููู",
        options: [
            "ุนูู ุงููุดุฑูุฉ",
            "ุญููู ุจู ุฅุณุญู",
            "ุฃุญูุฏ ุฒููู",
            "ูุญูุฏ ุตูุงุญ ๐"
        ]
    },
    {
        num: 2,
        question: "ูุง ุงุณู ุงููููุจ ุงูุฃูุฑุจ ุฅูู ุงูุดูุณุ",
        answer: "ูููุจ ุนุทุงุฑุฏ",
        options: [
            "ูููุจ ุงูุฒูุฑุฉ",
            "ูููุจ ุนุทุงุฑุฏ",
            "ูููุจ ุงููุฑูุฎ",
            "ูููุจ ุฒุญู"
        ]
    },
    {
        num: 3,
        question: "ูุง ุงุณู ูุฏููุฉ ุงูุชูุงู ุงูุณุจุนุ",
        answer: "ุฑููุง ",
        options: [
            "ุฑููุง ",
            "ุจุงุฑูุณ ",
            "ููุฏู",
            "ููู ูููุฌ"
        ]
    },
    {
        num: 4,
        question: "ูุง ุงุณู ุฃูุจุฑ ุฎููุฌ ูู ุงูุนุงูู ุ",
        answer: "ุฎููุฌ ุงูููุณูู",
        options: [
            "ุงูุฎููุฌ ุงูุนุฑุจู",
            "ุฎููุฌ ุงูุจูุบุงู",
            "ุฎููุฌ ุงูุณููุณ",
            "ุฎููุฌ ุงูููุณูู"
        ]
    },
    {
        num: 5,
        question: "ูุง ูู ุนุงุตูุฉ ูุตุฑ ุ",
        answer: "ุงููุงูุฑุฉ",
        options: [
            "ุงููููู",
            "ุงูุฅุณููุฏุฑูุฉ",
            "ุงููุงูุฑุฉ",
            "ุญููุงู"
        ]
    },
    {
        num: 6,
        question: " ูุง ุงุณู ุงูุนุงูู ุงูุฐู ุงูุชุดู ูุงููู ุงูุฌุงุฐุจูุฉ ุงูุฃุฑุถูุฉุ",
        answer: "ูููุชู",
        options: [
            "ูุงุฑูููู ",
            "ุฃุฏูุณูู ",
            "ูููุชู",
            "ุฃูุฏุฑุณ ุณูุฒููุณ"
        ]
    },
    {
        num: 7,
        question: " ูู ุนุฏุฏ ุงููุงุนุจูู ูู ูุจุงุฑูุงุช ูุฑุฉ ุงููุฏู ูููุง ุงููุฑูููู ุ",
        answer: "22 ูุงุนุจ",
        options: [
            "23 ูุงุนุจ",
            "22 ูุงุนุจ",
            "ูุงุนุจ 11",
            "26 ูุงุนุจ"
        ]
    },
    {
        num: 8,
        question: "ูุงุฐุง ูุทูู ุนูู ุตูุช ุงูุฃุณุฏุ",
        answer: "ุฒุฆูุฑ",
        options: [
            "ุตููู ",
            "ูุญูุญ",
            "ุถุบูุจ",
            "ุฒุฆูุฑ"
        ]
    },
    {
        num: 9,
        question: "ูุง ุงุณู ุงูุญููุงู ุงูุฃุซูู ูุฒููุง ูู ุงูุนุงููุ",
        answer: "ุงูุญูุช ุงูุฃุฒุฑู",
        options: [
            "ุงููุนุงูุฉ",
            "ุงูููู ",
            "ุงูุญูุช ุงูุฃุฒุฑู",
            "ุงูุฌูู"
        ]
    },
    {
        num: 10,
        question: "ูุง ูู ุงูุญููุงู ุงูุฐู ููุงู ูุนููุงู ููุชูุญุฉ ุ",
        answer: "ุงูุฏููููู",
        options: [
            "ุงูุญูุช",
            "ุงูุฃุณุฏ ",
            "ุงูุญุจุงุฑ",
            "ุงูุฏููููู"
        ]
    },
];